人民日報—香港少數醫護趁國難罷工別有用心，其目的是要搞港獨趁火打劫

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

其實開呢d post係咩心態

為推舉衲dee做君主

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

國際戰線：求國際封鎖香港